唔好以為欺凌狗仔狗女 但可能狗仔狗女欺凌番我地

狗仔狗女：你唔同我玩/ 唔請我食野/ 唔聽我話呀嘛得！我話比爸爸知你欺凌我 你等住見CID啦

解決方法：
唔好同狗仔狗女講野
佢行左你行右
避得就避
唔好有身體接觸

行動冇問題 但要摸清隻狗仔狗女嘅性格
前線校園小朋友要小心

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

今次竟然係你慢咗

推
夢線小朋友唔好送頭
冷暴力

直接杯鳩佢地得架啦
成班一齊團住傾計
但不停望住望住狗仔狗女笑
當佢透明

冷暴力
行動前要小心啲隻狗仔狗女咩性格

驚佢老母臭閪

佢地敢咁做就即係將納粹思想帶入校園

就算邊一方欺凌邊一方

狗仔狗女最後只會搞到佢地自己神憎鬼厭

最後咪又係無朋友收場

前線小朋友可能真係會驚
和理非就冷暴力
勇武就

我都覺得會 十足新移民同支那狗屈人歧視咁

可能邊個唔同佢玩就篤邊個

唔係讀緊書都可以去接放學

避咗佢地
小息就扮瞓覺/見老師

大家都要小心啲

直接洗佢地去前線同老豆挑機啦

你掂到佢有機會告你謀殺
你同佢講野有機會告你恐嚇
所以離遠見到要即刻走

係呀
好驚架
前線和理非小朋友記得有咁遠走咁遠

"你唔同我個仔拍拖, 我叫我個仔強姦你, 跟手告你襲警" -- 如有雷同 純屬巧合

呢個我老母都驚緊

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出